如何提升英文速讀能力

小妹英文唔好發覺睇英文嘅時候要專心睇晒文章嘅每一隻字先得 ,唔係嘅話只會睇到一串串無意義嘅字串唔似得睇中文 例如睇連登po嘅時候可以用幾秒快"納"一段文 了解大概意思

如果英文提升快納嘅能力？？？

睇劇加英文字幕

你睇得少 完

有人提出過中文係圖像字，英文係音節字

想速讀要默讀用聲音幫助速解字意

可能係

即係鬼佬嘅英文速讀能力 不如華人中文速讀能力

上Twitter 同Reddit，讀報紙

睇關鍵字
其實同中文差唔多
一個野有啲係副詞介詞
有啲係重點

如果飛晒啲副詞 對你了解成篇文其實冇乜影響

但睇得多先係最基本
你起碼一眼望落去都搵到邊個位係重點先

推

學拆句先

將一句英文
拆開做
subject verb object adjective adveb

有relative clause 就照拆
睇吓識唔識搵返 佢係替代邊個subject/object

呢啲關速讀事？

量子速讀

睇多啲書，學多啲字
我以前都睇得好慢，我冇咩技巧，純粹睇多啲

我覺得同識嘅字無乜關係？ 事關我係識啊啲字 但要慢慢懂先得

我反而係好多vocab唔識，成日阻到我睇
好耐冇上英文堂，我諗Relative clause一定要識，因為好常用
Passive/active voice都緊要

不過哩d hard skill學完唔好expect即刻功力大增
始終都係要接觸得多先會熟手